邊個傻仔搭E車留咗卡套

hi 個個係我
有八達通 學生證 銀行卡 信用卡
麻煩大家幫幫我推上熱門
E33P

push

你係咪姓李？

唔係

等我仲以為有得相認

有樓主張相，要收藏一世啦

希望樓主搵得番野
推推

咁唔小心

送多十張

我係傻仔

一開見到張以為係自己

成功爭取執到位巴絲爽了